坐的士去偷食被捉姦，陰功

Strong post Lau Ming follow up

偷食真係唔好返屋企偷

Ok

More

假到有啲真

個司機好好禮貌

好撚假 又係呢條友

咩年代啊
個車cam矇到咁
我要睇條女啊屌

現實有時就係咁荒謬
個的士佬有冇必要搞場大龍鳳先

做得第三者唔係諗住冇呢日呀？